我以前是冠軍

冇理由輸架